和樂邨26歲青年高處墮下 昏迷送院

觀塘和樂邨民安樓，中午12時42分，一名青年由高處墮下，重傷昏迷，救護員到場替他包紮後送往伊利沙伯醫院搶救。

警方經調查後獲悉事主姓林(26歲)，現場沒有撿獲遺書，初步相信林從上址梯間墮下，事件沒有可疑。

24小時求助熱線︰
香港撒瑪利亞防止自殺會熱線︰23892222
撒瑪利亞會熱線(多種語言)︰28960000
生命熱線︰23820000
東華三院芷若園熱線︰18281
社會福利署熱線︰23432255
醫院管理局精神健康專線(24小時精神健康熱線諮詢服務)：24667350
明愛向晴熱線：18288
賽馬會青少年情緒健康網上支援平台「Open噏」：

香港要獨立

辦法總比困難多

好自私，唔諗下屋企人幾傷心

公屋生仔仲自私
唔諗下有冇位住

辦法=亞洲推安樂死

比好多得把口嘅香港人有勇氣得到解決

26歲
我都大壓力

可以分戶喎

on9呢度大把公屋仔啦
咪一樣咁生活

有勇氣死 無勇氣生存

和樂邨去QE？點解唔去聯合

分戶有幾咁難你知唔知

支那人就易

螻蟻尚且偷生 d年青人真係好冇用

做蟻都比做香港人好

咪傻啦

和樂邨唔送上聯合

宜家啲90後真係

冇變肉醬?

觀塘咪有聯合都唔用，做咩送去QE？

借左大耳窿 100萬
有咩辦法？

和樂好似好矮
唔驚失敗?

借多100萬去推

有勇氣跳落去 沒勇氣活落去